[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3364)

2連轉運

Slow

Slow...

差3c

12c

想追14.5b 會唔會太反智?

快啦
蒙7
唔爭在入多粒

聖傻西地震入未

12.5b

地震 快刷3c

-2cccccc
有冇人同路

羅胡-2ccc

抽我未
抽我未
抽我未
抽我未
抽我未

我

9.5-12.5

12c 完 抽1派50

13.5b 差2角快手

頂撚實

lm

nycccc停c抵輸啦

收埋啦

一路打LOL一路睇波po留名,好撚忙啊

321

Lm

冰

聖西 迫害10.5b

俾我派五位手足起機 加油呀蒙特 我信你

打機緊要定乞食緊要

me

ok

快

payme 派！！！

支持 留名

15.5b 頭2個200

6：0

幫你叫緊

尼卡沙60
驗尿啦屌

im

我呀 我幫你叫

羅湖cup左

Lets go

再lm sin

快啦
蒙7雷
食粥食飯睇你

地震-3c

你再唔入 我粥都無得食
要食屎啦

13.5s補唔補飛好

2.5/3 goal

完場啦咩 屌你

連三角

地震一球夠了

羅湖頂住 想比人抽

入多粒

絕殺未呀 蒙7雷

正傻西唔入就正傻西

2角2角快羅湖城

7:0

G chi

極低水平半 加油呀蒙特

屌你 墨超一哥（前

平手

-3c

淆底補個和先

冰角

支持

屌你 人地入7粒
你19射入2粒 講唔講得去

半7全8 屌你老母

唔使 信我 留錢派我好過

盤王做咩撚 食曬藥？

派50都係錢 咁都比人屌

講唔過去
蒙快cup

派我

3.5/4b anyone?

屌你紅格唔識入

末期巴條6x1唔通要慘死係半7魔咒手上

west -3c

金錢傳心師

21345

M

3.5b

好

1

12碼

未呀

蒙特cup就好多人派啦,快手啦
學下人地亞美

肯派已經好好

123

聖傻西半7全？

866

11

蒙仔加油 叫爆

快完場plzzzz

8:0 cls波

12m?

boom

13c

3:2!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

欠1c

叫爆蒙柒雷

3:2!!

蒙特 goal!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

連c啊

Goooall蒙

屌利昂2:3

32

蒙特3-2

3:2

糕糕糕糕

華乜春都有老母架

Fake

-1c叫撚爆佢

Dodo

華拿係咪冇打龍?
12射7中7蛋

屌你 leon

屌你老母 利昂爆炸啦

Var

dodo派得了
星狗都係

屌你老母呀

比多c

dodo。。。。

14

Offside

我呀

Me啦屌

屌哂你地老母呀

lmlmlm

3:1

我了

3-1！！

咸3-1

美假全部即場都係尾段狂刷角

lmlm

正 14c 大波波 好似好多人派

贏撚哂啦屌你老母

好多人派啊
我好撚興奮啊

收米

人

ya

14c !!!!!!!!!!!

手足等我

我又派得

BOOM

假波黎 換邊leon中場放晒水

傻西-3c呀dllm

爽

我未....

Lm先

屌你 叫到我口乾

14c。。。
又c又goal。。。

大家想一個200定兩個100

屌你老母

爽 鹽湖城又中

長井今鋪有冇留名

Lmlm

萊昂.........................................................

一個200

2個啦

我please

2個100

我呀 兩個

雲巴話左唔使補

玩左成星期贏200$

兩

派我，我輸哂

正氣羅湖

2個

下一隊入球 下一隊入球 (第4球)
星期六 74
皇家鹽湖城 (主) 對 紐約城 (客)
主 @ 5.30

2

仲想點

我竟然追nyc。。。。

兩個

又針2k 利昂比狗屌

我發覺我都係唔搶1001算

刷角就值得贏

9.5-13.5

直接派300比我咪得lo
洗乜抽

-1C

琴日2連1001 輸2k

可唔可以派我

又贏 我男神

我 輸左200

有me就ok

個球証同leon啲人個樣 就知假波 唔洗叫

爆左啦13.5

希望比人抽人，月尾連食飯都冇錢
重邊有錢起機

屌你 今日我2連 今日會贏

好爽！

叫到絕殺 真係有

15C!!!!!!!!!

頭先太多人lm 分左兩個po留
一陣57分我會再叫頭十抽二 大家standby啦

死仆街利昂打假 屌你老母

west

I am ready

我每次都係頭10
陣間唔係,可唔可以加埋我

有冇lyon手足..

leon絕和得唔得

下場

蒙特雷

14c-1

唉！又輸

我屌佢老母呀

west 10.5b到派100

半場2:1，食個飯痾埋屎就俾人2:3

多謝明神令我補多注

馬會派錢無窮人

。

追角大收到笑

幫你叫，反正我爆左

我愛富利斯摩尼

想講有場買對家

朝早入咗1000，針到喊出黎，好彩中返條4串5，希望有得回本

羅湖絕地反cup3:1
頭十抽二派兩個100
最好留payme就即過

派完錢針到而家 屌你領先幾多都比人cup

V

lm！

1212

sue u

Im

YES

155555555555555555

15角

下次早講講聲我都要玩角

15ccccc

利昂比狗屌啦 屌你老母

頭10了 要我了

Me

快到

14.5b @ 5.5

jump

Cls 一睇到已經30 cm

係咪cls5秒點解會係排15

你見我都係玩角

佢入撚左3球定4球

我即刻撕飛

哈蜜瓜中我 你直接tg我 我操野先

屌 快撚到

潛水88

無我嘅

Real 又無得乞

頭1易撚到

唔得wo 要係到留多次tg

雲巴唔好咁啦,難得我對上全部都係list

飛cd Rom 屌啦 無出聲on9

由今日贏緊4k，兩場角大爆哂

而家連本2k都輸埋

想死

1秒30cm

半7全8 斷一呀……

頭十邊個係 你幫我skip

我中場有份幫手燈nyc
加埋我抽啦

利昂逼我戒賭 好野

中埋我算啦

mememem

屌

16

13.5c收錢了

一場A米輸哂,唉

利昂比狗屌

我都有

針

16cccccc

15.5b巴可以派我了

又中你我自殺

cls16c。。

有冇人派 6x1 斷一

買Nyc真係要驗腦 屌Nyc老母

無限角大

我都有份留
又有我抽

15.5b巴又可以派了

買12.5同13.5 都爆曬

唔撚7賭 領先2 0比人秒入都知準備仆街

頭2

分3c比西好冇？

有冇人派
買中3C既A米,我仲係接受唔到

yes

美職係未全角大

我係街好難搞

9.5b 8.5b 5.5b

14.5S 3.5S全爆

輕鬆

地震

符號人呢兩日都係咁中

贏錢馬拉松又開始

唔出奇

地震3連C未？

算啦屌 照派 派完唔見佢屌波就扑撚左佢算

cls po
完左派 一分鐘都推唔到30個

角大黨終於贏

有入list咋 都無抽中過

加埋我啦 最尾補和？

垃圾 聖荷西

入咗500玩咗兩日，琴晚輸鳩曬谷鬼氣朝早入多1000，兩條3串4炒曬，400比卡超盤炒埋，好彩中返條鳩禁4串5

x2

我加入啦

你中過我兩次啦 比d機會其他人

That why I m here

今日日乙係咪全部大波波

美職角細全輸咁濟
輸左8k

我無中過你

幫幫手 雲巴

傻西9c

求派60蚊買盤

460k 上1m 不是夢

得到100%

我覺得哈蜜瓜唔派我講唔通

+me

gchi

fc橫bin可以長追

傻西10c

我每個留名都有留
睇在我咁努力,比我入埋list la
咁易中咩

角大3倍好輕鬆

10c!!!!)

差一c

爸爸

講真 mon post都叫有付出過

比多個c

我對上派我已經係la包

11c了

menu拉落嚟

琴日見你用完

唔識
你尋日唔係用過啦咩?

書

咁都唔識用？？

禁一下咪錄囉

6串1巴打 !!1! gel

聖傻西11C !

中啊喂 11c

角真係痴撚線 要有就黎

末期巴!
奇蹟開出,咁開心,派埋一份啦
btw留上有人話10.5b都話派

傻西奇蹟11c

Tg 12:10分前

唔係我買阿 有巴打6x1

咁q多人留左名 點抽好

大家想1個500定5個100

正500x1
負100x5

Btw 而家個波post 都唔撚認得啲人

係咪死哂入tg

未訓醒

屌你老母斷一

LM

Tg fuckpopo97

我2.,9不過輸到得返50$買

5

291慘死

我 509

5個開心d

100*5

夾角

設定 控制中心 自訂控制項目 螢幕錄影+
然後係個mon向上拉有粒圓點果個就個

302 same

你望下三角形
佢都勁中
點解次次都要重新留名
呢度d人手速好撚快啊

Tg 我 一齊贏

8月開dry

大呀～～～～～～～～

2.5/3 全格但14.5s
打個和

playhard仲未醒

次次有人話派我都走我數

上左樓

100 x 5 5個人開心

唉，同我明同邊真係爽

要抽了？

出現了
點解唔留名
唔似你

mama我了

1個人5倍快樂

派左我先啦 我由頭幫你嗌到尾

原來係你

今日日職唔識買

笑撚左

贏幾多都唔夠執藥

5個人分享喜悅

Gchi 幫主

500 me 公瑾

召喚末期巴

灰撚到

你比返我

好撚慘 次次比人走數

求派

派未 等食lunch

我每次派都有加你入list 不過抽唔中你

認真 未期係咪要派我了11c...

你幫我搵返喬遷就派

1個500 推2口 再派其他人

派我先

頭先有人話派我 之後無左影

人問題 我俾人走數日日追

5個100

卡昂1.83

好撚多人派
但抽都冇入抽

Lm咩名我建議派一個500

fc橫濱抵唔抵屌

半大

你地lmlm到痴左

已找三角形 屎卓請快覆tg

冇我

我比左你

話左12：10 重抽啦

乞衣小妹呢

幾時!?

我次次都係你一開始度l左m
但次次你開新留名都留唔到

啱

1210

重抽重留?

下次啦 你有冇payme 可以即找比你

佢好似有覆到

有！

我未丫屌你

me have

有啊 之前down過,不過未用過,我tg你

有覆，哈乜鳩意思係叫佢tg覆

Okok

比人走數 所以邊個幫我搵返喬遷巴個$200 就派100

找了

有PayMe 可派

支持too

無PAYME有沒得派

搵人收數至少$1000起

又比女

邊個幫我叫到沽膠寒找數 我派返100比佢

人如其名

美職全角大？

生性啦

即場角大贏到笑

有無人教星之力點用iphone佢又攪半個鐘

賭完係時候落將軍澳散下步

焦土

唔撚見我走你

債主搵爛仔收數咁

有冇人己經贏到好悶

又走數

搵到啦 做咩度過咁耐之後嘅波
好有信心咩呢注?

見你輸到好悶

輸到im 起機就有

爸爸 我無悶過啊

好撚後悔琴日買左,即場美職角大2分鐘$收錢

可以試下派

嬴點會嫌多

個買咩追數好 一訓醒就豬緊3k

地震不敗

屌你老母lyon

贏 嬴

比場你 贏左派我

我問下姐，我就輸到悶了

你嬴夠未
次次有你都唔夠做

美職清泉

上面做乜

你嬴夠未

似腳就洗bam?
已檢舉

屌你老味 我排緊隊禁左張圖 無面見人

有我都中伏ac
今朝醒個時連15.5都封左盤

cd

星期五夜訓早起是常識

輸到好悶

星期五至日夜訓早起係應該

有D想去借財仔再玩

不是吧

星期日啦大哥

冷靜，返轉頭先

check

X wAllet

咪痴線

打少左

All-in 德島x全北 半大了
唔中又戒賭了

抽又抽唔中 乞中又比人走數 想死

you win

on9先會借

Payme大法算啦

慘到

好撚慘

燈仔你好似成日都中派 幾有料

唔想做人了
下下都唔中

payme大法係咪得返2000蚊

遲d得2000

寶高你係年輕男子？定中年大叔

real

依家都仲5000

我都係

針得多 靠乞

年輕啦 中乜撚野年

最後睇你啦 周B

尼日利亞

去返多份工，過一排再賭過吧啦可能會轉運
賭唔識停就好大件事

抽親都唔中

希望你可以抽中我起機

今個月已經拎左

高科147.5s 全年重心

而家抽先

咁唔驚啦 年輕男子血氣方剛 睇呢d好合理

想知名單有冇我

我自殺算

都係冷靜D先睇下有沒人派

出現了

btw 亞特起碼嬴半

Dllm好彩個位又輸錢喇巴打冇lm
抽中佢都唔知派唔派好

下晝追到數再睇下點

我代收
咁你道唔洗輸變相即係勁中 我了

轉派我 無錢開飯 btw聽日出糧

有無人派我 輸到破產

係唔撚係啊 過幾百比你頂住先

垃圾煙。。。

你之前又話贏到笑

死煙鏟

男人老狗食薄荷

抽獎抽十幾頁

潛水。。。

屌 仆街 原來我7號先出 我唔係hsbc 屌你老母

比條女黎 睇圖有咩用

仲要食1。。。不如唔好食戒左佢算啦真心。。

直接飛左佢

唔好 等你帶領

我都未出糧

即角

今朝過走晒d衰運
下晝諗住lead手足屠馬會了

飛腳u23好刷得

有冇手足派 過渡幾日

diu u

tg

要Lm了

我 精照殺

想捐精 要點做

之前又話派supreme 我扔走晒d舊衫
搞到我次次出街d人都問我點解唔著衫

冇手足幫手

diu me what
我一毫子都乞唔撚到仲要diu me
早知學playhard 反正唔中留尼做乜

8+6連中三口 點部署 推唔推多口好

有冇手足派 ALLIN A米輸到仆街
200$起機都好

咪撚再po我上黎
利申扔撚左

屌。。。
睇下醫生好wo

飛腳u23角大

認真？買角針到仆街

fc

推

要食多d蛋

我睇過幾場係好刷得，不過我未買
買左高科147.5s

我骰寶神黎

5點諗好 你諗好未

度左

屌你啲精稀到..好唔正常 驗下好

型撚到

一旱已經度好左條6x1

早 旱

ok
出黎隻抽

抽 揪

有沒手足派,100$都好想起返機

除左狗會 有冇其他網可以玩 狗會真係好低水

你好lo wo
而家係咪要同我爭8月份個職乞長老位

輸左好多 有無手足派

想知

有辣巴呢

巴打有冇tg可以一齊傾下

@kw556

你馬會有無贏先如果你贏唔到去，去到邊都無用

8月職乞 +100

自爆 橙

有冇人派手足

Same 100

好靚仔

我屌 笑撚左

派我長賭長有 長命百歲 長期收錢 長高10cm 身體健康 萬事如意 喜氣洋洋 溝女順利 行街執到錢 柯屎唔會無廁紙 買飛睇戲唔洗排隊 條撚俾人爭住含 屋企永遠唔會停電 買角大無限角 買角細零角完

笑死

下次小心啲好了

渣架 200 等有辣巴派

幾有型

即時提款上限得5萬

已save

得返廿蚊，一陣買條10x1，中左派10個手足一齊起機

我叫我呀媽求其圈左5個

1250前screen shot自己連登acc證明身份再tg我
多謝手足幫叫爆兩場cup

落去叫佢寫支票

可以落jc搞

咁都有得笑呢個樣再加個包煙

最近一次賭都上星期 執左少少咁

去狗會直接拎 呢個時間冇咩人

來生不再做香港人
贏多d

冇申請加額得2萬
過5萬攞2萬

唔怪得要食1

角球未派哂?

仲未派馬會😢😢

請尊重啦。。。

大家咁話啦ching

又jump

想泰仔ok？變女人

667唔算留名

已tg dodo

真！唔算留名

Lck HLE
CS go unique,winstrike

respect sor

泰國太貧窮
我要做富二代

ok gun

借刀姐 唔係你黎既

去窮國家先易做富二代

佢自爆

金毛先係佢

張圖邊到黎

個或然率搏唔過

@星星

佢自己無啦啦po

去杜拜做乞衣la

sor 我無留意 咁再揀多個
#468

真yy？唔好忍我笑

咁下世做硬咖哩佬/強國人

979 mememe

我要做杜拜有錢佬個仔仲要係獨生子
不過杜拜冇咩好食食屎咁樣

屌你 上面條醉愛angel啊 幾時話過係yy

成世俾人歧視

858同667 唔係 你選多個

504

1點曼立聯大？

屌丫無追丫屌你

覆tg未

你冇錢先覺得杜拜冇咩好食
又或姐你未夠有錢係杜拜食好野

yy點樣？

請尊重啦

問十三

火焰果場搞乜 報分網話11隻
google睇得7隻既

唉 屌咩

我真係搵唔到有好嘢食求推介下，下年可能再去
我自問對食係絕對唔會慳

杜拜食灑鹽哥

卷餅？

依家去都去唔起

你邊面贏錢就睇邊度

條友d扒唔好食 又貴。。。

今晚又有穩如哈馬比

真 船p。。。

呢個係賭左幾多日唔訓個樣？

官網都寫7隻有冇手足有睇波知咩事

網球撚

冰角俠呢
1000上7000未

唉 幾時有人真真正正派到我手中

型到人鏡合一

土耳其

有真普選就有

總店

土耳其人，去左杜拜開好耐

總店先可以試真

我煮比你食啦
好食過出面堆垃鴨餐廳

6隻後冇左訊號
馬會封左盤
之後開返

出街拎住個捐款箱叫人捐錢,之夢我身上得番$10都係咁做

個撚樣係杜拜幫人切野ga

我想提提你好似中抽

各位手足幫手

11角呀 睇live

哥登廚神香港店有眼睇

你中獎了,唔要派我

我覺得所有鬼佬野都名大於實

派我嗎

同意，食㗎仔好過

係咩 如下年再去，試下先
不過我睇劣評都幾多下

有手足今日tko次次去完發夢個人都好能聚財

話時話 真係冇高賠率過狗會嘅網？

大陸野比以前好食好多

調返轉問 有冇賠率低過狗會嘅網

我食唔到生野

0:0呢？

鐵板燒，和牛

Ok 尼日利亞！

去馬會啦 賭即場會好高水

點解無次中周瑜巴派又係金木蛇 三角形

角球點解仲未派

火焰10角有無得收

中過其他中講
我中都冇中

關我咩事

個個都係pm同我講呢句

唔係11角咩

臭西 冇錢食飯無人幫

正

你中左兩注派錢

10定11？

P

咩網可以CHECK到日乙角球往積同時間?

飛驛牛好撚正

想十角

冇得計

火焰7角派1個100

10個讚

我空缺 我補上 ok?

日本仔熟食好精緻啦，點會弱過fine dining
又啱口味，西人通常得個樣

係日本食左兩餐

我中左一個

火焰7角派100

味道唔得 我鍾意原汁原味
好似閪咁

足球比分大師app

派我 就叫馬會改返7

派我嗎？

尖沙咀epure 個酥皮湯一流 個酥皮好出色

我都冇中

上次抽中你你唔tg我

鮮味

幾時呀 我真係唔知 而家 tg 你

唔要我幫你接收

屌你老母高科頂住

亞洲菜屌打西方任何菜系

你tg我啦 私人派100俾你

唔撚乞啦根本都乞唔能到， 我揸住個電話F5左半個鍾頭手指都痛9埋，轉頭仲斷撚埋WiFi 慶能到我屎都急埋我即刻上波post屌晒老母

3363嘅858 wo
邊係我

法國菜

我中左?

過左1250重簡 你快d lan

調味配角 原味主角

Lm快刷

time out

識野 西方做樣多

秦國香港菜屌打香港菜
香港秦國菜又屌打秦國菜

笑撚左
做緊essay...

已tg

我係好學生 做緊essay 比次機會?

你贏夠
快d專心做返學生本份
波po唔岩你 lan

溫”輸”

我覺得香港食唔到 好食的泰國野

1001